【第十二期牆紙】亂

如果要以一個字形容現在的香港，非「亂」字莫屬。「亂港份子」－一個政府很喜歡用來形容示威者的用詞。然而，亂港的幕後黑手是誰？是那一束又一束燃亮街頭的火光？是那一下又一下響徹全港的槍聲？是那一次又一次被剝削的參選資格？是那一道又一道荒謬可笑的禁制令？還是那一步又一步逼近的赤色之手？

「亂」並非一朝一夕所能造成，亦絕非靠示威者所致。是由你你我我，一個個縱容制度暴力的人所造成。

面對被扭曲的日常，你，還以為可以置身事外嗎？難保下一個摔下來，被極權推下來的人，不是你。

第十二期牆紙會和大家深入了解示威者利用火作為防線的原因及警方如何濫用催淚彈，又會和大家看看中共的慣用手法；亦為大家帶來第一篇前線點滴，且看這些無名英雄的傻事。

在英文方面，今期牆紙講述了”A Reply to the Returning Offical”，亦翻譯了過往的文章，”Framing the Innocent”，努力打入國際戰線。

今個星期嘅牆紙：

牆紙秉承連儂牆原意，歡迎投稿發表意見，等大眾嘅心聲可以多個機會比更多人知道

逢星期二出街，講述過去一周發生嘅大事同埋不同人士對呢場運動嘅睇法
大家除左推同正評，仲可以自行Download
希望大家可以幫手印定幾份係身，放係公司又好、派俾屋企人又好！

最後貼係屋企附近嘅連儂牆 ，每個都做少少即遍地開花。

牆紙正計劃開展前線周記計劃，紀錄前線故事，內容可以輕鬆幽默、亦可煽情感動，期望大家可以從另一角度了解前線巴打，以文字為我們的無名英雄留下片段紀錄。

牆紙下期的前線周記主題是：
1. 我的豬隊友 : 大家係前線遇過點樣嘅豬隊友？你嘅隊友，又或者你，做過咩蠢事？可以嚟牆紙賣隊友啦

2. 我的日常與不日常 : 在抗爭期間, 你的日常與不日常是怎樣呢? 請同我吔分享你嘅感受.

點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou

另外我吔亦有長線追訪紀錄形式，有興趣以自身為紀錄點的前線朋友，歡迎聯絡 @wallpaperneedyou

歡迎投稿 :

TG CHANNEL :

Web 版 (感謝「一手誌」嘅巴打幫忙) :

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
第四期 Link :
第五期 Link :
第六期 Link :
第七期 Link :
第八期 Link :
第九期 Link :
第十期 Link :
第十一期 Link :
牆紙英文合集 - 1st English Collective Edition :

喜歡的話請記得訂閱

push

好高汁

支持

香港中國人的媒體

多謝~

高汁
己訂閱

好靚

PUSH

推下

今期個PDF好似有D怪，印唔到，可以幫手檢查一下嗎? 謝謝

點樣印唔到？

好慘今期得一頁

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

咩一頁？

多謝支持

請幫手推同訂閱我吔CHANNEL

巴打, 我重新整過一次, UPLOAD 咗上TG CHANNEL. 你睇下得唔得 (SORRY 檔案有點)

每次睇都覺得你地好有心
如果好似啲免費報紙係街派到就好

推

推呢個！巴打好有心！

Push

我哋做唔到，唯有靠其他巴打自發去做

Support

辛苦晒，好高汁，謝謝！